若然今夜能穩守282 熊軍軍心可定

恒指見2萬2指日可待

燈

背後個理念係咩？

信就沽 唔信就買對家

明年今日？